修正資料 【突發】篤灰 國泰工會領袖 施安娜嘅黑手 已～搵～出 post

朋友P 牌仔，未做好完整FC ,誤傳地勤Norraine C與施小姐篤灰事件有關，深感歉意，希望連仔幫忙del左相關post, 現向相關人事深切道歉。

以後會做好FC先出post, 請停止起底

自推

推